建制派連環炒車

拜託你地柒少陣啦好冇
上咁多連登係咪仲未學識fact check呀

垃圾共狗